覺唔覺麻友似山口百惠，急流勇退唔復出

但遲啲會唔會拍av就未知

邊撚個山口百惠
冇人識牙

同麻友有得比嘅人

邊個負

負埋我

麻友應該同松島楓比

G

Toilet

一早拍左啦 少人知 老闆比錢做主角

爆到成閪都係精，叫佢擘大流番出來

試過落仔

唔出奇啦，佢咁忙唔記得食藥啊

年紀輕輕玩到有病要退出